事實就係有一班人無論點都會戴口罩落街，愈多人戴佢地就愈安全。

警告你地咪再叫人上街帶口罩, 手足女手足會比你地害死

見到依個post好怕大家唔戴落去，我唔鐘意話前線既，或者示威者係年輕人，因為我覺得依個唔應該係年輕人既抗爭，而係香港人既抗爭。
但事實係街上有好多年輕人會日日戴口罩，前日將軍澳亦都有細路喺幾個人面前直接拐左上私家車，無人知咩事。

出面係危險，但如果全街都肯戴，大家守望相助(好老土但真係) 提高警覺，佢地會少一分危險。

差佬欺善怕惡，見到細路女人就恰，對住大叔師奶就龜縮，我地無人戴罩出街即係示弱，佢地就猖狂起黎。

加油，香港人，反抗。

推

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要令自己後悔

推！要保護手足就麻煩你戴口罩出街啦
之後再鼓勵身邊嘅人一齊帶

同身邊人講你一定會戴，想保護你唔係叫你唔好戴，係一齊戴。

我都係咁諗

想問下平日戴口罩對中共或者對警察構成乜野傷害？

覺得戴罩冇用入嚟睇睇，絕對唔撚係左膠抗爭咁簡單

你呢堆假設要全香港八成人肯做先有效
事實就係少人做嘅話反而變左明顯目標
而且唔係個個俾狗逗都冇風險
你仲停留喺形式主義嘅示威

而家做既人數當係一成，依一成人係會一直做，你勸唔到佢唔做。
正如之前成日有人話前線送頭，明明應該退又唔退，但就係永遠會有人繼續做。

如果我地唔可以降低依10%就應該諗下點樣提升佢。

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

大家如果有戴開口罩的，不妨試下喺啲group到問下有冇人想要口罩，可以幫佢團購埋，見面嗰陣俾佢
個個人都咁做，戴口罩的人起碼升幾倍

agree

各位手足
聽日開始可摸耳同我一齊戴口罩

香港人反抗

反抗